其實日本紅白收視好唔好? 仲多唔多人睇?

香港電視生態 已經變到唔再重視頒獎典禮 歡樂滿東華 嗰啲

日本人仲係中意睇電視 比較多